假設USB長度2米, 疑兇頸部直徑20CM 臉長25CM,求覊留室橫樑最大直徑

如題